# Logik 

GUI ruft Methode an Logik auf.

Eingabe Parameter:

- Aktion (Springen oder nicht springen)
- 


Ausgabe Parameter:

- Zustand nach der Aktion (Position der Kakteen(nur x, y ist immer 0, konstante Hoehe), Position des Dinos(nur y, x immer 0), Lebensstatus, Highscore, Reward)

Dino steht implizit bei x=0
